唔好再發放同理fakenews啦！

如題
例如咩何妖斬馬會員工post，個陣係8：31，係亡魂啊
唔好再減低自己公信力啦
前線手足比咁多真核彈，你同我傳fakenews?
未真fakecheck嘅唔好理佢，唔好煲大佢，唔好傳
陰謀論嘅唔好理啦，你呢刻想食飯，下一刻可以想食麵，你唔會知人下一步想點，睇黎都係冇乜用。

通靈個D就圍內算啦，唔好亂咁傳啦
好似：如果你睇到其他國家用通靈去搵社會事件，身為外國人嘅你都會得啖笑啦

仲有D Oldnews
幾年前又拎出黎講，翻炒又翻炒
check一下日期唔係好難姐，各位

煲返D真新聞啦各位 831傷者，721元朗，警黑合作，林鄭區議員圍爐會

見到fakenews Post
請使用trump圖，YOU ARE FAKE NEWS!
睇到有人post咗呢張圖，正皮佢個回覆+負皮原來個Post
唔好回覆，唔好罵戰

同埋善用不推文 回覆！Pish

推

有時真係頂班標題黨唔撚順
入撚到去 真係嬲撚到唔係一句光復香港加下POST底就解決到
想做事 唔好再咁唔成熟
呢到好多人睇住